一人n樣聖誕最想收到嘅禮物

我先
頸巾
咁凍嘅天氣收到頸巾係幾warm的

聖誕卡
當然唔係得句merryxmas個啲
自從中二三之後就冇乜收到聖誕卡 覺得收到密密麻麻嘅聖誕卡好warm 仲記得小學個陣為左寫哂成班嘅卡搞到12點幾比人屌唔訓覺

臨近聖誕 祝咁多位巴絲聖誕快樂

唇膏

絲打好鐘意化妝？

火雞

靚grade

女朋友

咁大食？

祝你拎A
仆街個個完sem我仲考緊試

巴打好dry喎 開咁多搵女朋友post
冇對象咩？

全套棒球護具

女朋友肯幫我用口

圈子冇異性

全套衛斯理
同埋
貓

貓

男朋友

巴打通常係邊打棒球？香港好似好少場

女

唔正氣唔正氣

巴打出緊嚟做野or讀書？
去參加下出面啲活動囉 韓文班個啲應該夠哂多女

未嚟到啫 下個聖誕會有㗎啦

衛斯里係咩嚟的
貓bb好得意 不過都係八哥最正

貓bb

女啊！女啊！冇女啊！

助養兒童既回信

巴打好有愛心
助養邊到嘅兒童？同埋一個月要幾錢㗎？

巴打今年聖誕準備左咩驚喜啊

一定係女朋友

非洲
5百幾6百

好多場地都會
練波有藍田、石硤尾、樂富
比賽就石硤尾、何文田

我都想 巴打共勉之
未到啫 會等到嘅

公仔 要大大個既公仔
又或者係唇膏

係經咩組織養㗎？
佢地有冇send返啲生活照比你

小學雞？

初戀呀！我要初戀呀！

巴打係啱啱開始玩？
全套裝備應該唔貴啊嘛？

攬實女神十秒就夠

好似話荃灣定唔知邊到有超大卡比獸公仔賣

唉我都想要初戀啊！！不過勉強唔嚟嘅
巴打冇心儀嘅女仔？

可以同男朋友開開心心食餐飯就好開心
唔洗咩聖誕禮物 平時我地都要返工返學社交
好想得閒可以痴實佢

Ve cm耳機

臨近聖誕同佢表白

你啱 其實份禮物係咩都好 最緊要係自己鐘意嘅人送
嚟緊聖誕你地應該會約出嚟食飯啦 享受下個聖誕浪漫氣氛啦絲打

聽開咩歌啊

幼稚園都似

Google咗 真心唔知

讀書 冇錢

我愛既人肯做我女朋友

女朋友 + jupas a1 收我

返教會？做義工？

緣份呢家野 可遇不可求
我都想遇返個啱自己的人
單身左咗耐其實都唔係好識鐘意人
冇咗個種感覺

加油啊dse雞 衝入大學玩Ocamp join soc住hall識女女

香港咁撚熱要頸巾托咩

好

想要隻錶

女朋友 ，gpa過3

I am friend-zoned by 心儀嘅女仔

大學真係多姿多采㗎 記得識多啲人

咩錶啊 撈？

巴打year幾

屌我都係喎
其實巴打你點知佢fd zone咗你 有冇約過佢出街啊

我都好想有

我都好想有

自膠

有禮物收已經好開心

港大電機offer
聖誕老人，我會努力溫書同做好fyp

可以有收禮物嘅喜悅已經好夠

衛斯理係倪匡寫嘅科幻小說
如果巴打有睇開小說嘅習慣 試下去圖書館借一本睇
包上癮

好想要齊一套日日拎黎j

男朋友肯為我改下更加愛我

G GEN Zero/F/Neo 既模型
而家搵唔返

Ust好似一月先出offer 攞offer過年啦
利申：in左ee

尖叫雞

或者一隻pinky pie公仔

有人肯送禮物已經心足

想送帽比人多啲

玩咗一年多少少，話新唔新話舊唔舊
基本裝備有齊，不過想安全啲要埋護具

自己送比自己
諗住買支結他送比自己

早啲訓啦 唔係聖誕老人唔去你屋企㗎啦

加油啊巴打 唔好比自己後悔

今年都係打個j算啦

絲打冇心儀對象？

係

會唔會係日本搵得返啊？ 而家飛去日本抵啊 6.5

咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯！！！！！

Same here

死全家！

其實係點接觸棒球 中學玩過下？

送咩都好，有禮物就得

男人老狗對化妝真係一曉不通
Btw唔驚人送錯牌子比你唔鐘意咩

訂製左三上悠亞嘅產品，遲啲送比男朋友

女！女！女！

見住巴打個名 再對住塊鏡講一次
Ok

男朋友肯同我打fifa17

咁抵得諗 有冇相睇下

睇錯題目 sorry
因為男朋友想要三上月曆 但香港買唔到

冇 係自己加上上去嗰啲
唔係週邊產品

發現野生毒絲
你男友唔鐘意打機咩？

屌我心邪以為係飛機杯個啲

想Ex搵返我

都算唔錯啦 起碼有三上個樣

佢唔打ps4

加油呀，身邊好多人呢排都搵到

有人陪我打機傾game
我個friend有打機但係game既興趣唔同
仲要龍如寧願睇達哥玩

唔會 貴平都鐘意 有禮物收 乜都鐘意

你做左野對佢唔住？

屌我心邪以為係飛機杯個啲[/quote]

都算唔錯啦 起碼有三上個樣[/quote]

咁有男朋友心嘅 仲要送av野比佢
好搞笑啊

你求下佢啦 男仔通常耳仔軟

真心女朋友最實際

臨近聖誕 好多人都想快啲出pool
但如果係為拍而拍咁反而害左大家
寧缺勿濫啊咁多位a0巴！

錢

我陪你傾下囉巴打
咁達哥又真係高質嘅 睇親佢玩都笑死

最緊要係自己鐘意嘅人送
試下暗示下叫你男友送比你

Sad but true

祝你中六合彩

但game呢啲野有時係要自己體會下先得
例如FF15
一個二個淨係睇左playthough就話佢極爛
但我自己玩左50個鐘感覺上除左部分劇情同支線之外都ok好鐘意Ardyn呀媽呀
利申:有睇達哥，但始終會自己玩一次先

希望今個sem jpa過3.5

明白嘅 啲人睇達哥係為左笑下咁
同巴打唔同嘅係你真係熱愛隻game
搭唔到嘴都係正常

女仔都鐘意收唇膏？？？

加油 過3爆4

好朋友送都開心 唔一定男朋友
btw no boyfriend

哦 小弟見識小真係唔識 sor
我睇親書都會訓著
乜個套書好難集齊？絕左版啦？

年底選擇左去台灣
睇下個邊會唔會有

是但一隻都好

正喎 巴打係個邊過年？
係咪收到風個邊有貨定就咁碰運氣

幾靚喎

俾你講一講我突然覺得自己好毒

俾個唇膏post搞到好想買fresh支sugar
年尾好窮呀

唔係嘅 人人有唔同興趣
你鐘意打機唔代表毒嘅
識得抽離返現實就得啦
祝你早日搵到個好機友啦

又係女！！！

男朋友同我開心過聖誕節就足夠啦 期待

有咩planning啊

有冇心儀對象啊

咩禮物都好，大個左都無咩幾可有禮物收

只想快樂;(

懂得快樂 就可以快樂

有 但係這些機會 我矮窮柒冇樣野好

窮撚邊有錢買

想有女仔送自己同自己隻豬比我

簡單咁自己煮牛扒「上年煎完走去回鑊食香口膠 」希望今年煮成功
之後坐係屋企煲電影

手鏈/頸鏈，任何飾物 雖然自己係女但係自己從來唔買，只會執屋企人唔要個啲月下，如果痛人送我會開心死

男朋友可以同我出去行下迫下

我反而覺得化妝品好個人...未必人地揀個啲會岩用/鍾意用

一隻好大好似我咁大既公仔
同埋我隻貓b身體健康
唔知男朋友睇唔睇到呢？

只想同男朋友一齊過

荀工offer

一個女朋友 亦係唯一一個

我都好想買成套
識貨啊絲打

我同女朋友提早交換禮物，我今年就係收到頸巾

我想要花or公仔
係咁膚淺㗎喇（男友冇送過 ）

想收yeezy 生日正日抽都唔中

係個邊過年
前兩年都係係台灣過年
返到黎香港就發覺香港過年=普普通通過左晚

其實返台灣志在過去探frd
到最尾都應該係掃下夜市去十分九分就完L左架喇
至於搵唔搵到d BB戰士就隨緣喇
上y拍cam住有冇人放二手砌好好過
反正香港d模型鋪都差唔多執晒
唔會再搵到架喇

BTW，其實到而家都未編好個行程

衛斯理都唔識
死返去香土啦

庇護工場下嘛

咁就死返去香土啦屌

可以同女朋友出街 好耐冇見，唔掛住就假

假期

係啊 除非係男女朋友互送

長知識了

女仔矮窮冇所謂嘅
識得打扮下化下妝 性格隨和啲都有人追㗎啦
女追男隔層紗啊絲打 加油

話我扮清高都好
真正鐘意個女仔係唔會咁快想食左佢隻豬

羊架好似易整啲
不過最緊要都係個氣氛啫
祝你過sweet聖誕

Ok

但唔驚人地送錯款咩
其實女仔話想要飾物個啲好難捉摸
男仔覺得幾靚嘅野 女仔可能覺得好核突

女朋友織嘅頸巾

驚唔驚佢送支唔啱你心水嘅比你

男朋友唔肯出街？係咪打機唔理你

肥婆出現了

Sweet sweet

而家返緊咩啊

我都想！

好葡萄啊 真心覺得warm

有心寫嘅聖誕卡

可能佢覺得送呢啲唔實用呢
咁佢送過啲咩比你

諗唔到

好大隻嘅公仔

台灣過年有咩唔同 唔係都係請明星唱歌倒數咁樣嘅咩？
哦原來係搵好基友 係咪台灣人嚟
有機會去日本咪睇下 之前去大版去旅行都經過唔少模型店 係原產地碰下運氣啦巴打

共勉之

一個月見幾多次

仆街我都想啊
Sem break得3日 on9!

Same

密密麻麻嘅字好有心思 可以知人地點諗你好正

卡比獸

收到對dr ma 好開心

皮帶錶

一份做得開心人工又唔錯的工同女朋友

咭片盒

我想要個女朋友

聖誕卡 可以聽到朋友嘅心底話

依家做緊咩工啊？ 一出到嚟個社會就真係自己顧自己 好難搵到個交心嘅朋友 始終有年齡層差距同好多競爭 冇得再好似之前返學咁on99又一日
女就隨緣啦巴打 愈渴望反而愈冇女

下年21歲唔洗再單身㗎啦 應該

係啊 不過而家都冇乜收到啦 個個都求求其其wtsapp send句merryxmas就算
不過寫比啲識得唔耐嘅朋友真係有啲尷尬嘅 同埋寫比女女嘅話分分鐘比人話狗公都似 冇得好似以前咁咩都唔洗理
Btw我小學有試過寫聖誕卡溝女 好on9!

成功畢業

只要暗戀既人未出pool就已經係好好既禮物

衛斯理同好

林寶

其實佢之前講左句 於我而言你矮左啲囉 我一直都好介懷

次次返工佢主動撩我傾計小毒毒已經覺得好滿足了

木結他

其實冇乜分別
只係唔想係香港過

日本應該會搵朋友幫手落下眼
不過唔覺得人地得閒幫手睇

囡

想要我同老婆開開心心快啲發達

另外有啲想要套錄音咪，不過自己未捨得買住，好撚貴

最好係地下執到

心儀大學既offer
利申 asso仔

我想同家人一齊過.

Agree ar巴打
淨係諗下佢同個男友幾sweet就心up

可能佢淨係想串下你引你注意呢
我諗男仔都鐘意啲矯小嘅女仔既 比啲自信啦
試下你做主動約佢出街

我都想買支新 而家物色緊支新嘅結他 巴打有玩開？

衛斯理
有幾本睇哂打算捐出去架啦
你要唔要？

儲緊錢上樓？加油啊巴打

講真 女仔唔比啲暗示真係好難去馬嘅
如果個男有約過你出街真係唔好拒絕佢
唔係佢就覺得你唔鐘意佢 係到避佢
我就是成功的例子

唉心酸

Poly ugc offer

女呀屌 有女同我食飯同講野就夠m

音樂盒

過期年糕

絲打咁漂亮都冇男友？

Add oil

女女女女女 我都想有！

好耐冇見過了

做咩咁睇唔開

My babe back

琴
好耐冇彈過想練返 但屋企冇位擺

你babe去左邊啊

買電子琴頂住隱先囉
巴打幾多級？

討論左呢個問題好多次
手作野同實用野既問題
男朋友話送乜都冇所謂
如果係handmade既電腦套呢 ？
都算幾平衡阿可
但整柒左既handmade實用野男仔又會唔會用

口爆

女朋友

俾我玩頭髮

手提電腦
VR
ps4 game

化裝用的掃

現實中係一樣都唔會收到

其實只要係佢鐘意嘅人整
柒到比人指住嚟笑都會用
絲打唔洗驚整柒左件野喎 你有心整唔會柒得去邊